幾時開始燒味飯變到咁L貴？

閒閒地五十六十蚊
貴d都仲有

依家茶餐廳仲貴過食拉麵啦

燒味之作 4寶飯都差唔多70

用啲料唔同
豬肉都分唔同等級

下 依啲豐慳由人啫
仲有地方賣緊19蚊

第一次聽

😏

屌文盲

儉儉儉儉儉儉儉儉儉儉

罰抄十次自膠

貴都唔緊要
貴仲要難食先仆街
D叉燒仲係好似湯渣咁既質素都夠膽拎出黎賣

平嗰D多數唔戴手套切
見到唔係好想食
之前見過個燒味師傅切完叉燒
用手指捽走D叉燒汁再將手指上面F叉燒汁fing返落叉燒到

帶套切咪一鳩樣 你估帶左真係乾淨啲